{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000011",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041799",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "계룡 드림 무인텔"
    },
    "text": " GRAND OPEN ！！ 鶏龍内の最高施設としてGRAND OPENしました！！鶏龍台人材開発センター 車で5分の距離 鶏龍市 ギャン 車で5分の距離 周辺案内 鶏龍駅 車で5分の距離 鶏龍市役所、鶏龍IC近くの位置 鶏龍台車で5分の距離 訪問者のレビューは以下の通りです。 鶏龍出張に便利に利用できる宿で、大体きれいで施設が良くて満足でした。 プライベートに過ごすのに良かったし、社長の親切な応対が記憶に残っています。 古い感じがしますが、手頃な価格なので強くおすすめします。 清潔で静かで、ベッドに電気敷布団があって快適な寝床を提供します。 でも、明け方にトイレを利用するときは床にぬくもりがなくてひんやりすることがあります。 しかし、お湯がよく出て、部屋が広いのでリラックスできます。 全般的に悪くなかったし、この宿をずっと利用するつもりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "鶏龍内の最高施設として何がGRAND OPENしましたか？",
            "answer": "鶏龍台人材開発センターがGRAND OPENしました。"
        },
        {
            "question": "鶏龍台人材開発センターはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "鶏龍台人材開発センターは車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "鶏龍市の中心部であるギャンはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ギャンは鶏龍市の中心部で、車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "鶏龍駅はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "鶏龍駅は車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "鶏龍市役所や鶏龍ICからの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "鶏龍市役所や鶏龍ICからは近く、車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "鶏龍台まで車でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "鶏龍台まで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような評判のレビューがありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設はきれいで満足できる施設であり、社長の親切な応対が印象的だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はプライベートな滞在に適していますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設はプライベートな滞在に適しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の価格は手頃ですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は手頃な価格です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は清潔で静かですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は清潔で静かです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のベッドは快適ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設のベッドは快適です。電気敷布団もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のトイレ利用はどうですか？",
            "answer": "トイレ利用は快適ですが、明け方に利用すると床がひんやりすることがあります。"
        },
        {
            "question": "お湯は十分に出ますか？",
            "answer": "はい、お湯は十分に出ます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は全体的に良いですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は全体的に良いです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は再利用する価値がありますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は再利用する価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 500
    }
}